潘曉穎父母點解唔獅鳥陳仆街 既然所謂既法律得不到彰顯

反正呢幾個月香港 都召喚神獸慣
一個殺女仇人 仲可以日日叫雞住大屋
殺人放火住豪宅？

提大家今個星期六日有咩活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26 醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27 自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

一出獄有差人24小時保護點獅鳥

教咗個派帽嘅MK妹出嚟
你就唔好對佢地有咁大期望啦

成場鬧劇

都係D垃圾父母黎架啦
搵得民建聯個腦都有問題